輿論戰-正名釋放政治犯

時至今日被補者已經唔止係前線勇武義士
甚至唔至係參與和理非遊行既手足
可以係路過既年輕人, 著佐黑衫帶遮既市民, 又或者係買電筒既學生

無錯叫釋放義士 可以表示我地對義士既支持
但既然政府目前想打輿論戰
我地更應指出政府無理荒謬; 損害法治既政治檢控

我地應該考慮開始叫 守護法治 釋放政治犯
相信溫和市民即使不認同義士, 亦會明白當前政治檢控既不公
而係外媒報導方面政治犯一詞都更易俾人明白